有無人好想徹徹底底喊一次?

又唔係話有咩太大既事情發生攪到喊。
但生活入面好多小事累積埋，
好想一次過發洩出黎

成日都係咁架啦 一到夜晚就會喊哂出黎會舒服好多
第二朝又冇嘢繼續累積

生活好多大事積埋積埋，好想喊一次

冇 因為我生存到依家 有一半時間已經係到喊
但生活都要過ge

我都好想徹底喊一次
果種想死既感覺唔知點解呢排又返返黎

想喊 但喊唔到

喊唔出

我都想
因為包皮太短

好想 好想一次過爆出黎
不過驚 所以一直忍住
忍住 忍到而家好似冇左情感咁 但心入面有種抑鬱

留返煲底相見先喊

呢年幾乎隔晚就會喊一次大喊定細喊都係 好似控制唔到自己咁 一有少少情緒就要發出嚟 最近情緒穩定返就變左滴眼淚多

識喊係好事黎